Mean pay都還唔到, 香港人準備好同港共政權沒完沒了

還眼
填命
放人
落台
真雙普選